十月，想起四年前在骨場與媽媽生的第一次。

中秋一朝早，早已不用的way鮮傳來新訊息，是熟眼的X場前媽媽生名字，內容是群發的祝賀說話。
我點了點她的名字看朋友圈。薄有資本的她，兩年前回了深圳炒樓。如今的她打扮變得庸俗不再香港化，過著典型中國流氓無產階級發跡後的名牌酒肉炫富生活。
我嘆了一口氣，思緒回到四年前悶熱的尖沙咀晚上。
二十歲尚是處男的我，鑽研了各個平台報告，一心諗住在這家X場一嘗女性肉體滋味。
上到去，卻太緊張縮了沙，話以為呢到只是dup骨。
媽媽生不但唔嬲，或者扮唔嬲，仲照樣入來熱情招呼我，話只幫我鬆骨。
三十八歲的媽媽生，聰明世故，我們談天說地，一個半鐘貶下眼就過。
dup到最後，著住綿質薄背心和熱褲的她突然成個人訓在我背上，喺我耳邊喘住氣話：「好累哦。」
我二十歲的陰莖好快硬到痛楚不堪，忍唔住話：我...其實我本來想...。
她笑著說：「我知道。我成四十歲，不做這個了。下次介紹個後生女和你玩，我叫她好好招呼。」
就這樣，我帶住兩顆blue balls回家，想著她的深紅背心，她的黑色熱褲，她的
Susan Sarandon或低音，她的人情通達與溫柔，射了成杯益力多，第二天就做了她場的熟客。
兩年來，我去得太密，她笑我大個仔，又以為我陸續沉了這個阿女或那個阿女的船，勸我不要玩認真的。
她不知道，永遠不會知道，吞噬我這艘鐵達尼的，不是二十歲的Apple、Jenny、或者Happy，而是第一個和我肌膚緊貼的女性，四十歲風韻猶存的她。
中秋節快樂，媽媽生。

7.5/10

好感人

我懂你..🚬

樓主好長情🥃

感情和酒一樣，總是老的醇。🥃

這不是包膠，是my soul laid bare。

成杯益力多 ?

多謝

斬同我一樣都是骨場lost souls..🚬

咸左

一首老歌🎵，一杯老酒🥃，一個老女人。👩🏻

sorry mate但我對老女人呢個詞有d敏感

民哥真身係陶傑？

My Mamasan as I remember her > Irene.

唔識。

謝。

you should。

喊到仆街

sad 左…搞到我都好掛住同我破處既大姐姐

我重睇都哭了好多次。

goodbye pity sex嗰個？。

我有幾個sp

呢個好笑。

骨場會有媽媽生？
仲幫你揼足2part?
作過啦

你知唔知咩係blue balls？。

佢有十個，十隻手指丫嘛！哈哈維

^
呢個會唔會有人幫手笑下？。

笑4

希望每個禮拜都有呢啲咁高質嘅文

this charming man

哭能左

唔該樓主作埋落去好嗎

你畀錢我dup骨日日出都得。

樓主同大家分享親身經歷
希望你尊重返佢

我愛你。

你對著她也是這樣說嗎

She was born in spring
But I was born too late
Blame it on a simple twist of fate

明明放唔低
點解格硬加個。欺騙自己已經完結..

Damn, you know me inside out。